邊度有平有碟microsoft office賣?

想正版有碟

可用 LibreOffice 替代

公司買 腦細講到要m$

thx

咩年代呀？
仲指明要買實體碟？

上網買個office 365 , 5部機share.

公司買咁你上連登問黎做乜 ?

公司用

呢度講商業用途既軟件會比人屌鳩的
有人為軟件台定咗規矩: IT狗禁止上連登發問